有冇人報過中大專業進修學院外語課程？

由於持續進修基金有包，小弟最近想讀佢開嘅基礎法語證書課程，見到有三個level，但第三個好似冇開班。請問有無人有過往跟各大學學外語或者claim CEF嘅經驗呀，多謝。

up